發夢請嗌新口號 香港獨立。唯一出路

緊急法已出，一國兩制蕩然無存
唯有獨立先可以擺脫中國

香港獨立

香港人接受到叫 香港獨立 未?

上個月有個八十幾歲嘅親戚問我，香港係唔係要獨立先得，我當時無答佢，其實答案好明顯。

香港獨立，唯一出路！

呢位親戚本身無智能電話，又唔會上網，屋企只睇TVB, 但頭腦一樣清醒。

出去叫 香港獨立

一直都係應該咁
只係好多人唔敢承認，怕獨立
但只要一日痴住中共，無可能有自由

push

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光

嗌香港獨立 國際戰線就冇得玩
對抗共產黨(極權)先係國際common value

好似終於有人叫?